想問一問如果bno升格左，仲可以去邊個國家定居同做野？

自己本身唔係對英國太有好感
但想走既話到時拎住本英國護照可以去得邊？所有英聯邦國家？
最衰佢脫左歐

聽講英國佬好自大，歧視好鬼嚴重，所以唔太想去英國

小朋友發現

老實講，大部分咩人有BNO...年輕人出仲爭取...係為呢班中年人爭取....年輕人就留係香港

真
一班食下黃店 自稱有家庭負擔所以唔敢上前線既人好唔好意思掉企班年輕人走左去

只要你係少數種族
必定有攰視，完

咪撚係，班BNO人都上晒岸隨時拎埋澳美加護照

年輕人無負擔咩
成條中史題無左
呢個唔係成本？
不如承認自己無膽算啦..

加拿大係咪可以？。。。。

91~97得廿幾歲都係中年人

分化撚死全家

唔係分化 係想佢地出一分力

真係有居英權，就要集中移民，建立類似唐人街，係社區上互相幫助。

無

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

搵到工去邊都得
利申：有bno，已走

係香港都比中國人歧視啦
可以話俾你聽 去到邊都會
所以呢樣唔係你要擔心嘅嘢

利申: 美國住 (住過歐洲）

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

無論去到邊度都要記住支持香港抗爭